我男朋友好煩 逼到我想死

男朋友 我
：你出面係咪有第二個？
: 我出面無第二個...我一直都咁愛你
：仲講大話? 好多人話我聽你偷食，有晒證據
: ...我中出左條女，但條女無大肚喎...咁叫偷食?
: 咁都唔係? 你俾個交代我得唔得呀? 係咪男人黎?
: 我為我既行為道歉，但係我三年內都唔想同你分手，期間我唔會再偷食，但我唔保證你下任男朋友會唔會偷食架喎。你都唔好再發脾氣啦，如果你提分手，我會話俾你老豆老母同我屋企人聽你打我
: 我罵你咋喎...邊有打你呀?
: 你有咩問題再同佢地講啦，BYE

點算好呀
同左我老豆老母講 佢地又唔聽
同我男朋友老豆老母講 佢地又將個波踢黎踢去
條仔仲要做我男朋友三年 點忍...

其實佢係你呀媽

我估冇睇記者會個堆唔會明

就算明都覺得尷尬...

D負評係咪睇唔明我男朋友講咩?
因為我都唔明我男朋友講咩

太曲啦師傅...